一人一個細個以為岩 其實錯既野

細個以為 抗日戰爭嗰陣 啲日軍投降係因為義勇軍進行曲 嚇走咗佢哋

細個真係信好人有好報，有公義等等

好少聽第三者有天收
但係我覺得好嘅人既運係好啲

細個以為岩係啱。

以為大個唔驚冇女朋友

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

電視成日話收視20點30點
所以以為電視有裝鏡頭
搞到唔敢係電視前面換衫

係點計

好似係本身就選定100個家庭 入面有幾多户開左，就係個收視
大既記得係咁

毒果

中國好香港好
警察絕對正義
民主黨爭取民主
大學畢業衣食無憂自然有屋

政府冇咁黑暗

勤力就成功

三權分立

老婆係靚女

努力讀書就起碼一定唔會窮

呢樣一定岩

以為警察係除暴安良

五十年不變